{
    "The fast, open, and privacy-respecting replacement for Windows and macOS": "빠르고, 개방적이며, 사생활을 존중하는 Windows와 macOS의 대안",
    "Generic laptop computer": "노트북",
    "elementary OS 5.1 Hera desktop": "elementary OS 5.1 Hera 데스크탑",
    "Pay What You Want:": "자유롭게 값을 정하세요:",
    "Custom": "직접 입력",
    "Enter any dollar amount.": "달러 금액을 입력해 주세요.",
    "Purchase elementary OS": "elementary OS 구입",
    "elementary OS 5.1.7 Hera | 1.49 GB": "elementary OS 5.1.7 Hera | 1.49 GB",
    "<a href=\"docs/installation#recommended-system-specifications\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Recommended System Specifications</a>": "<a href=\"docs/installation#recommended-system-specifications\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">권장 시스템 사양</a>",
    "Visa": "Visa",
    "Mastercard": "Mastercard",
    "Discover": "Discover",
    "American Express": "American Express",
    "Diner's Club": "Diner's Club",
    "JCB": "JCB",
    "UnionPay": "UnionPay",
    "Payments processed & secured by": "Payments processed & secured by",
    "Stripe": "Stripe",
    "What’s New in elementary OS 5.1 Hera": "elementary OS 5.1 Hera의 새로운 기능",
    "A major update on a solid foundation. Featuring a completely redesigned login and lockscreen greeter, a new onboarding experience, new ways to sideload and install apps, major System Settings updates, improved core apps, and desktop refinements.": "탄탄한 기반 위에 세워진 중요한 업데이트. 완전히 재디자인된 로그인과 잠금 화면, 새롭게 바뀐 초기 설정 경험, 앱을 설치하고 사이드로드하는 새로운 방법, 업데이트된 시스템 설정, 더 나아진 코어 앱, 그리고 다듬어진 데스크탑까지.",
    "Read the Announcement": "자세히 알아보기",
    "elementary OS AppCenter home page": "elementary OS 앱센터 홈페이지",
    "elementary AppCenter icon": "elementary 앱센터 아이콘",
    "Get it on <strong>AppCenter</strong>": "<strong>앱센터</strong>에서 받으세요",
    "Get free and paid apps on AppCenter, the open, pay-what-you-want app store for indie developers. Each has been reviewed and curated by elementary to ensure a native, privacy-respecting, and secure experience.": "모두에게 열려 있고 자유롭게 값을 정할 수 있는 앱스토어인 앱센터에서 유무료 앱들을 받으세요. 각 앱들은 사용성, 사생활 존중과 안전한 경험을 위해 elementary가 직접 리뷰하고 큐레이팅했습니다.",
    "Discover AppCenter Apps": "앱센터 앱 둘러보기",
    "Read AppCenter Spotlight": "앱센터 스포트라이트 읽어보기",
    "Become a Developer": "개발자 되기",
    "Get Work Done. Or Play.": "일에 집중하세요. 놀 수도 있구요.",
    "Stay productive and focused with Multitasking View, Picture-in-Picture, Do Not Disturb, and more. Or keep work out of sight when watching videos or playing games.": "멀티태스킹 뷰, 픽쳐-인-픽쳐, 방해금지 모드 등으로 생산성을 키우고 일에 집중하세요. 혹은, 영상을 보거나 게임을 할 때는 일을 잠시 시야 밖으로 치우세요.",
    "Multitasking View": "멀티태스킹 뷰",
    "Workspaces help organize your work by task. Keep work and play separate, but just one tap away.": "워크스페이스는 일을 작업별로 분류하는 데 도움을 줍니다. 탭 한 번의 거리로 일과 여가를 분리해보세요.",
    "Videos screenshot": "비디오 스크린샷",
    "Picture-in-Picture": "픽쳐-인-픽쳐",
    "Whether you’re watching a movie, game, or terminal process, Picture-in-Picture helps keep tabs on one thing while working on another.": "영화를 보거나, 게임을 하거나, 아니면 터미널로 작업 중일 때, 픽쳐-인-픽쳐는 하나를 작업하면서 다른 하나를 볼 수 있도록 돕습니다.",
    "Code screenshot": "코드 스크린샷",
    "Do Not Disturb": "",
    "Tune everything else out to stay focused on your work, or keep notifications at bay while watching a movie. Do Not Disturb stops notifications in their tracks.": "",
    "Task finished": "작업 종료",
    "Apps You Need, Without Ones You Don’t.": "당신이 필요한 모든 앱. 필요없는 건 빼고.",
    "elementary OS comes with a carefully considered set of apps that cater to everyday needs so you can spend more time using your computer and less time cleaning up bloatware.": "",
    "Music app icon": "",
    "Music": "음악",
    "Browser app icon": "",
    "Epiphany": "에피퍼니",
    "Email app icon": "",
    "Mail": "메일",
    "Photo app icon": "",
    "Photos": "사진",
    "Video app icon": "",
    "Videos": "비디오",
    "Calendar app icon": "",
    "Calendar": "달력",
    "File manager app icon": "",
    "Files": "파일",
    "Terminal app icon": "",
    "Terminal": "터미널",
    "Code editor app icon": "",
    "Code": "코드",
    "Camera app icon": "",
    "Camera": "카메라",
    "music screenshot": "뮤직 스크린샷",
    "music icon": "뮤직 아이콘",
    "Organize and listen to your music. Browse by album, use lightning-fast search, and build playlists of your favorites.": "음악을 설정하고 들어보세요. 앨범별 검색도, 빛처럼 빠른 검색도, 취향에 맞춰서 플레이리스트도 만들어보시구요.",
    "epiphany screenshot": "에피퍼니 스크린샷",
    "epiphany icon": "에피퍼니 아이콘",
    "Surf the web with a fast &amp; lightweight web browser. Epiphany lets you use modern websites and web apps while being lighter on battery life.": "가볍고 빠른 웹 브라우저를 이용해 인터넷을 탐색하세요. 에피파니는 적은 배터리를 사용하면서도 현대적인 웹 앱과 웹 사이트를 이용할 수 있게 해줍니다.",
    "mail screenshot": "메일 스크린샷",
    "mail icon": "메일 아이콘",
    "Manage multiple accounts quickly and effortlessly with conversation-based email, fast-as-you-type search, new email notifications, and more.": "대화 기반 이메일과, 실시간 검색, 새로워진 메일 알림 및 수많은 기능들로 여러 메일 계정을 빠르고 간편하게 관리하세요.",
    "photos screenshot": "포토스 스크린샷",
    "photos icon": "포토스 아이콘",
    "Import, organize, and edit photos. Make a slideshow. Share with Facebook or Flickr.": "사진을 가져오고, 정리하고, 수정하세요. 슬라이드쇼를 만드세요. Facebook 또는 Flickr로 공유하세요.",
    "videos screenshot": "오디언스 스크린샷",
    "videos icon": "오디언스 아이콘",
    "Smart and simple video viewing with a library, thumbnail previews on the seekbar, playlists, subtitle support, smart fullscreen, and the ability to resume what was last playing.": "라이브러리, 썸네일 프리뷰, 재생목록, 자막, 똑똑한 전체화면, 그리고 마지막으로 재생한 곳을 기억하는 기능으로 더 똑똑하고 간단하게 비디오를 시청해보세요.",
    "calendar screenshot": "마야 스크린샷",
    "calendar icon": "마야 아이콘",
    "Easily view and create events. Sync with Online Accounts like Google.": "이벤트를 보기 쉽고 만들기 쉽습니다. 구글 같은 온라인 계정과 연동합니다.",
    "files screenshot": "파일스 스크린샷",
    "files icon": "파일스 아이콘",
    "The smart pathbar makes it easy to browse with breadcrumbs, search, or path completion. Quickly navigate with the column view and enjoy browser-class tabs with smart features like tab history.": "스마트 경로를 사용하면 경로 탐색이나, 검색, 경로 마무리 등을 쉽게 할 수 있습니다. 세로 보기를 통해 빠른 검색을 탭 기록 보기를 통해 브라우저 급의 스마트 기능을 즐겨보세요.",
    "terminal screenshot": "터미널 스크린샷",
    "Home": "홈",
    "terminal icon": "터미널 아이콘",
    "Switchable color schemes designed to prevent eye strain, browser-class tabs with history and smart naming, task-completion notifications, natural copy &amp; paste, backlog search, paste protection, and more. Who says you can’t teach an old app new tricks?": "눈의 피로를 방지하는 여러 컬러 스킴, 탭 기록과 스마트 네이밍 등의 브라우저 급 탭 기능, 할 일 관리 알람, 복사&amp;붙여넣기, 로그 검색, 붙여넣기 방지 및 수많은 기능들. 누가 구식 앱한테는 새 기능을 못 넣는다고 했나요?",
    "Code icon": "코드 아이콘",
    "Tailor-made with autosaving, project folders, Git integration, multiple panes, smart whitespace, EditorConfig support, Mini Map, Vala symbols, and extensions like Terminal, Web Preview, and Vim Emulation. Code will be the last editor you’ll ever need.": "자동저장, Git 통합, 다중 창, 스마트 화이트스페이스, EditorConfig 지원, 미니맵, 발라 지원, 그리고 터미널, 웹 프리뷰, Vim 에뮬레이션 같은 부가 기능까지 꼼꼼하게 제작되었습니다. 코드는 당신이 필요로 할 마지막 에디터입니다.",
    "camera screenshot": "카메라 스크린샷",
    "camera icon": "카메라 아이콘",
    "Easily snap pictures or video from your webcam.": "웹캠을 이용해 사진이나 동영상을 쉽게 찍어보세요.",
    "elementary OS Parental Controls": "elementary OS 자녀 보호",
    "Icon of an adult holding the hand of a child": "",
    "Parental Controls": "자녀 보호",
    "Screen Time": "",
    "Set per-user time limits for weekdays, weekends, or both.": "사용자별로 주일 혹은 주말마다 시간 제한을 걸 수 있습니다.",
    "Internet Use": "인터넷 사용 보호",
    "Manage allowed websites. Rules affect all apps for the user, even if they use a different web browser.": "허용되는 웹사이트를 관리하세요. 이 규칙은 사용자가 쓰는 모든 앱에 적용됩니다. 다른 웹 브라우저를 쓰더라도 말이죠.",
    "Manage Apps": "앱 관리",
    "Choose just which apps are safe for your child to access. Plus, optionally allow access with your password.": "자녀들이 무슨 앱을 써도 괜찮을지 고르세요. 비밀번호를 설정할 수도 있답니다.",
    "Everything We Do is Open&nbsp;Source": "",
    "Our platform itself is entirely open source, and it’s built upon a strong foundation of Free &amp; Open Source software (like GNU/Linux). Plus, we actively collaborate within the ecosystem to improve it for everyone.": "",
    "Explore Our Stack": "",
    "Secure &amp; Privacy-respecting": "",
    "When source code is available to audit, anyone—a security researcher, a concerned user, or an OEM shipping the OS on their hardware—can verify that the software is secure and not collecting or leaking personal information.": "",
    "Security Notices": "보안 알림",
    "Built for Developers": "",
    "Whether your app could benefit from a new system feature or API or you're curious as to how an existing feature or design pattern was built, you have complete access to our source code. Copy it, learn from it, remix it, modify it, and redistribute it.": "",
    "Get Involved": "",
    "elementary OS Keyboard Shortcuts": "elementary OS 키보드 단축키",
    "User Friendly. And Keyboard Friendly.": "사용자 친화적인. 키보드 친화적인.",
    "elementary OS is designed to be easy to understand and pick up as a new user. But that doesn’t mean it’s dumbed down; powerful, customizable keyboard shortcuts ensure you’ll stay productive whether it’s your first day or your thousandth.": "elementary OS는 신규 사용자가 이해하고 사용하기 쉽도록 디자인되었습니다. 하지만 그게 멍청해졌다는 말은 아니죠. 강력하고, 커스텀 가능한 키보드 단축키는 사용 1일차나 1년차나 생산적으로 컴퓨터를 쓸 수 있도록 한답니다.",
    "Privacy-respecting. Through and through.": "사생활 존중. 하나부터 열까지.",
    "Your data always belongs to you, and only you. We don’t make advertising deals or collect sensitive personal data. We’re funded directly by our users paying what they want for elementary OS and apps on AppCenter. And that’s how it should be.": "당신의 데이터는 오직 당신만의 것입니다. 우린 광고 계약을 맺거나 민감한 개인정보를 수집하지 않습니다. 대신 elementary OS나 앱센터에 있는 앱을 받을 때 유저들이 원하는 만큼 내는 돈으로 유지되죠. 원래 그래야만 하는 거랍니다.",
    "Our Privacy Policy": "우리의 사생활 정책",
    "Tattle-Tale": "몰래 무얼 못하게",
    "elementary OS helps you keep tabs on what apps are up to. When an app is using your microphone, we display an indicator to let you know. When an app is using a lot of energy, we tell you in your power indicator.": "elementary OS는 어떤 앱이 무엇을 하는지 확인할 수 있게 도와줍니다. 어떤 앱이 마이크를 사용하면, 당신이 알 수 있도록 인디케이터에 표시하죠. 어떤 앱이 배터리를 많이 사용하면, 파워 인디케이터에 표시해줍니다.",
    "Location Services": "위치 서비스",
    "When an app wants access to your location, it has to ask. We show you a prompt telling you which app, and how precise it’s asking. And you can always revoke access later in System Settings → Security &amp; Privacy.": "어떤 앱이 당신의 위치를 알고 싶으면, 당신에게 물어봐야합니다. 우리는 어떤 앱이 정확히 무엇을 요구하는지 알림을 띄워 줍니다. 그리고 그 후에도 언제나 시스템 설정 → 보안&amp;사생활에서 접근을 허가해줄 수 있습니다.",
    "Housekeeping": "잡다한 일까지",
    "elementary OS can automatically keep your temporary and trashed files tidied up. Not only does this keep your device’s storage free, it can help ensure your private data doesn’t come back to haunt you.": "elementary OS는 임시 파일이나 삭제한 파일을 자동으로 정리해줍니다. 때문에 디바이스의 용량을 확보해 줄뿐만 아니라, 사적인 파일이 남아있지 않을까 걱정할 필요가 없도록 만들어주죠.",
    "elementary OS logo": "",
    "Download elementary OS": "elementary OS 다운로드",
    "Pay What You Want": "자유로이 값을 정하세요",
    "&ldquo;elementary OS is different… a beautiful and powerful operating system.&rdquo;": "",
    "&ldquo;Gets out of the way and lets you focus on what you need to get done.&rdquo;": "",
    "&ldquo;I've found myself more productive these past two weeks [using elementary OS] than in the last two months combined.&rdquo;": "",
    "&ldquo;A fast, low-maintenance platform that can be installed virtually anywhere.&rdquo;": "",
    "&ldquo;Lightweight and fast… and has a real flair for design and appearances.&rdquo;": "",
    "Download elementary OS icon": "elementary OS 아이콘 다운로드",
    "Choose a Download": "다운로드 선택",
    "Download from a localized server or by magnet link. For help and more info, see the": "지역 서버나 마그넷 링크에서 다운로드하세요. 도움말이나 더 많은 정보는,",
    "installation guide": "설치 가이드",
    "Close": "닫기",
    "Download": "다운로드",
    "Torrent Magnet Link": "토렌트 마그넷 링크",
    "The fast, open, and privacy-respecting replacement for Windows and macOS &sdot; elementary OS": "빠르고, 개방적이며, 사생활을 존중하는 Windows와 macOS의 대안 OS"
}
